想放二手 rx480 8g

sapphire nitro + rx480 oc 8g 1月買
大約幾錢?

700-800

上dcfever sear h就知

想收，留tg thx

依家真係唔敢買AMD二手

樓豬放幾錢

tg

唔係礦卡

開價1800,但可議

rx470 4gb都唔止呢個價

早兩日我放2500

有單有保？
留tg傾